打遊擊戰得唔得 而家或者下次狗衝去上環

我地勝在人多，打遊擊戰可唔可以分散黑警戰力
好l嬲啊😭

去尖咀